[Gay Post 167] 唔該user 無膽雞 入一入嚟 你仲差樓主一餐飯

祝無膽雞先生身體健康龍馬精神！

鑑於無膽雞係唔會開po
快d入來囉~

佢發現唔小心中咗1001之後叫左我開po

知佢籠野啦

lmlm

您今日瞓咗未

ok 咁係依邊

乖 臭雞

本身想叫你，
但發現tg入面無左你

你認你係臭貓
就為左餐飯！

一不小心
擦著了火~~~~花
感覺很完美

你最了解我

3分鐘內覆到
我請埋你食甜品

慘呀

千呼萬喚

載譽歸來

請以最熱烈既掌聲歡迎...

最優雅、美麗、迷人既連登會員

多藍~侵侵！

有無人識李逸童

點會冇
做咩事嘅巴打？？

班姐姐今日打鑼咁搵您喎 佢地好掛住您啊侵仔

睇嚟係對李先生有興趣

您再3分鐘係咪請埋我上屋企咖啦。。。。。。

咁老練嘅。。。
巴打真識玩

可以驅風

李公子的確氣宇軒昂。只係風流不羈既性情，係京城亦係人所共知
姑娘還是聽本宮勸一句，早日打消念頭把啦

臭貓化身千年人參精斬妖除魔！！！！！

係侵B呀

最近有冇蝦波波 ??

我睇咗做千年人妖

咁你要來嗎？

屌你老母，其實無大你好多

咁我呢

未見過 唔清楚

誠實豆沙包 你問我答 秒回
スタート！

有冇拍緊拖

做乜突然玩依個 ?

無，分左手，分埋右

因為悶 ，個post太靜

幾時嘅事

個f5爛啦快d啦

茶記/港式魚蛋粉/車仔麵/米線, 最鍾意邊個? 點解?

2月3號

跟野飲通常飲乜?

你打字太快，我係溫柔小可愛

一定係牛腩河
其他都係平價貨，自己都煮到

我以為再早d嘅事添

凍奶茶小甜

點煮個酸辣湯底出黎

會削胃。。。

本來諗住可以適應到對方

金寶有

食飽飲 表示乜事都無

要唔要葱 ?

哦屌， 你講譚仔，
譚仔太貴，係見得到既污糟

多葱，走青正辣殺

最近睇既書?
你最鍾意既書?

最近睇既戲?
你最鍾意既戲?

最近聽緊乜野歌?
你最鍾意既歌手?

(煮河粉...)

(加葱) (沖奶茶....)

牛腩河多葱,凍奶茶小甜 (擺底)

其實好小睇書，
對上睇係 被討厭的勇氣 未睇晒
最鐘意 小王子。

最近睇 奇蹟男孩 喊到仆街
同迪士尼講死果套
鐘意劇情劇

最緊聽舊歌
以前鐘意Eason , 之後張敬軒

(放低張單)

點煮到河粉，邊有得買

食左你先

我同供應商個邊訂

冇呀

ok 人脈真廣

幾錢？我肉償

硬上

報警

開麵檔好平常姐

我先係受害者喎

不務正業呀，你都係做返魚蛋妹啦

繼續問我
利申 xanga年代好鐘意做100問

sad

有冇邊個唔識佢

哇哇哇
咁波波咪渣都冇

雞雞你變左啦...

我本來係點

本來係好人
依家變左SUGARDADDY

訓左

不嬲都係做魚蛋粉

依隻幾好

唔識食 依隻先好玩

我係煩膠同肥婆磁力王

啱啱剪頭髮，個洗頭仔開好大水搞到我衫領濕左啲
我同佢講：「射左入去⋯」
跟住諗住一陣先知咩事

哥哥唔好咁大力

坐住靚仔大脾玩啤牌
大力搖下先

羞恥心在哪

會。。。。會流返出黎。。。。

我。。。想要多次

有d人真係好易有反應

同仔仔食乜好

腸

yes mum?

This腸?不了

靜到呢

你就好啦

500個人先得一個人有建行卡
睇嚟又要碌人情卡

碌雞雞個張

無人無好報，淨係俾人恰
不了

你條友真係淫在骨子裏

3分鐘之臭貓召喚！

代報到！

佢都冇

仲有ME

要買咩?
利申我都冇

張敬軒演唱會

又準備返工
今晚再你問我答

有用咩！
有d野 係代唔到

依兩日訓覺 都發埋晒d春夢
感覺仲好撚真，會爽會痛
有人物，有畫面，醒左仲記得
代表乜

你想要

有冇同花花扑過野

嗯。。。啊。。。。啊～～～～～

見到啲00後係到又罵又驚人報dse搞到佢地真係得啖笑
唔理政治政治最後都會搵你呢啲咁基本既野
真係唔燒到埋身唔識驚
仲係到罵班想玩野既人而唔係政府
我就一定報口試玩殘佢地

你想同D00後玩ORAL
你真識食

原來冇左新年圖

無

幾時可以開始報
預埋我

最近果兩隻碟係爭d
但舊歌好，佢翻唱都正

你係咪想做李生

都唔係第一日啦

條垃圾坐左幾多碌
利申 唔做犯法野

招中學生 乜乜77 可教你玩

新po留名

個個回覆都轉顏色 唔煩咩

夠秤就唔犯法

係肥B

我真係恭喜你牙

但聽講佢坐過監

聽講佢有咩TIM

早排先見到佢拎住 2副 test kit 話自己無事

真定假就唔知啦

用過未架

點知係咪執人地，
同埋要等夠時間 先係真實結果

唔煩吖

Okkk....

今個月買左成3000蚊GAME都有

濕濕碎啦，係乜錢

對你同西豬來講係。。。
對我來講好大架啦。。。
仲要岩岩轉左上網
屋企個PCCW得8MB收9我300幾
依家換左手機個上網做SMT無限都係300幾
我DOWN左隻40GB既GAME都係DOWN左7個鍾到
我之前用PCCW開一晚都係DOWN左唔夠8GB

咁你又買
我屋企以前都係得8MB
後尾hkbn鋪左 1000MB，
交緊百零蚊
覺得都ok
仲有垃圾tv濕爬 追緊套日劇

你問我答 正式開始

以前好多GAME都想買問題係DOWN得來都唔知要幾多日
咁依家換左上網緊係想補足番
話就話買左幾千但係有20-30隻有排玩
PCCW到依家又唔肯減樓下開左新鋪又狂CHUR爆我個上網搞到我要轉
轉左依家幾好啊除左部電話好熱之外

同EX有冇聯絡

無了，其實我唔介意聯絡
不過無

相信 買左都唔會玩，
20 30隻咁多，起碼8 9隻唔會開

開下睇下咩來咁囉
咁幾蚊鎂一隻咁好難唔買一堆番來

Rich

點解會散

買一堆擺係到咁姐....

覺得長遠發展唔到落去囉
見面食飯係開心既

我只係一個代替品

點解咁講

相見好扑野難！

原來毒撚都好撚花心

d仆街ge對白行為真係差唔多

冇1080p所以唔想扑

主線好亂睇唔明

你係重要架！

大家諗野方式唔同
憧憬住唔同既野
覺得 “好” 既定義太大分別

沒有得你的允許...我一棍...

定係無18cm唔想扑?

我真係無，
你有18cm咩？

Ari冇都無所謂
快啲過嚟扑我

呢個係考驗你中文閱讀能力嘅機會

我想比人考ORAL既能力多。。。

不安 交比你臭雞

賤人！

要同觀眾玩

佢唔肯

點睇比人扑完之後即刻唔應機既人然後過多幾日又想扑又搵返你既人 我真係鐘意佢嫁

咁樣幾好 唔洗上身

真係鐘意佢，咪俾佢屌囉
有乜所謂，
你有賺其實

過程當中 你享受比佢更多
佢只係享受你肉體
你係靈與欲都得到滿足

邊個呀
好悶呀

DNLM
好想兩個人 係巴黎printempts 頂樓餐廳 飲住紅酒 望住巴黎鐵塔 望一日呀！

好想兩個人 去北海道 薰衣草田 訓一日呀！

好想兩個人 去天星碼頭望住個海望一日呀！

SP!

岩啊
上身好煩

一陣原來係鬼上身

蝦蝦蝦

捨得上水喇？

我都廢事出聲了

收皮啦淨係識得蝦我

我好忙㗎

西貓

咪臭系

想下就算

努力啲搵個人啦

點解要喺薰衣草田瞓一日？

浪漫呢

ok

呢到D老屎忽真係不得了

我新人

好恐怖 搭巴士有個毒撚一路打機一路自言自語

假如巴上身
又點啊

有冇啲屎忽後生㗎？

你

腸腸

算啦我已經慣咗睇住佢日日發姣

搵人唔難
搵啱人先難

日本人最鍾意自言自語

呢啲嘢要搵人試下先知嘅
乜嘢望住巴黎鐵塔，你搵個人試下有冇feel囉，試啱咗就恭喜你

最痛苦係習慣失戀

咁慘

不要喜歡me
因為只有肥婆同煩膠先有資格

岩牙

因為香囉， 有坐放鬆
薰衣草香油果種功效，
然後舒服囉，大草原 有風吹過

條件差想搵條件好
有無條件好既蠢9 可以落搭？

等我黎啦

我試過自己一個望住 其實都舒服既
係悶d 坐左5個鐘就走左

可以去青山/弱智點睇睇

你想食肥婆？

唔可以已經確診

所以我上依度搵！
大家快來

肥婆先係真愛

我有講錯咩

紙紙你被鎖定了

侵侵可唔可以認證吓真唔真

2014年

然後呢？？

亞洲人是原罪

冇錢係原罪

你話緊me....?

每次做完運動都好想

做完運動好起勁？

沖涼

你可以推波波出去接客

死？

咁你即係推佢去死啫

你扮咩
波波都有接過你架

你問
我答

有時會

係食雪糕

返呢份工對身體有冇影響

想搵人傾下計 可以既我都會秒回
好重負能量 再唔講會發癲

俾支咪你
請講

代答
有好有唔好

做乜事呀

如果你係做得開心又有晉升機會嘅，會少少有乜所謂？

要私底下啊！

番通宵不了

比碌鳩你
請含

私底下搵我得唔得

我無，反正唔識你

咁你都飛左我啦

下？ 我照訓

返工唔開心，無晉升機會
但搵到30至60k
點睇？

btw 我返工純粹為錢
我有錢一定唔做依份

有你最好❤️

有錢收就ok la

是但啦
騎牛搵馬 做乜都係架啦

agree

悶

巴打bmi幾多

你想做乜

侵

減減佢

不過我都唔會排擠你

慘
你都唔想

推你出去接客

我代波波接客咪得
邊度開工 ?

趕客就有我份
btw波波D客都好正

係 不過都有亞裔控存在

無圖講咩廢話

咁撚靜.....
不如我拋個身出黎 吸d新血

大家都甜夢中

侵侵侵侵侵侵

又改名

夏天又到啦⋯⋯

小小熱，不過都有著褸

人生就係咁

Ok u like la

咁通常都係d啊叔先會？

唔係

行文青風既仔仔多

行文青風嘅仔仔會對您有興趣 ？

對亞洲人有興趣

對腳太乾 唔夠著短褲

唔夠著？？？

神秘性感風

夏天環境既變數大好多, 要成日保濕

唔夠膽...

想睇你著

乾既話咪搽d油係腳到再著

你蕩唔起

你都有既
d肥膏

搵個周咩咩同如風bb比 is....侮辱..哈

邊個周咩咩

巴打好耐冇見

就算他 跟你有段情⋯⋯⋯

打錯係邊個

夏夏

你又識？
膠製貓

都估到你同隻衰貓有路

你係...？

您嘅小粉絲。。。

好耐冇見嚕

我係新人

周一嶽

Yyg你好

好耐冇見

想點比

我都係新人

我同全個post啲人都有路㗎

哇

點解肥姐可以有無限人龍

肥姐小食店

哇夏夏竟然會上左水

What’s Bruce Lee’s favorite drink?

去信和做毒撚？

我 也為你高興

琴晚花花話就到夏....

下？ 墨魚好撚好味喎

叫佢快d搵 多謝
有多幫我搵個，20%佣

系

但係又唔見左

普通啦
係咪因為夠平

下？ 平個西咩？
十幾蚊串

唔明

係為你自己呀！

有你又唔要

信和多野睇呀
去旺角自動行信和，皆旺，現時點，好景

岩啊
全部都係毒撚

Okok

巴打12歲？

12對

有咩睇
我剩係序言>朗豪>菜街

天真到像傻

唔好意思，小弟想黎問問大家。
係得呢個圈好快對一個人產生依賴
同將佢放得好上心
到底係好定唔好
已經唔夠膽去搵另一半

個人覺得唔好
呢個世界唔只感情所有野都係唔可以單一投資

天真到像牙嬌

又唔係單一投資既。
我有好好讀書既，又唔會因為感情影響左
同朋友既關係，又唔會因為感情而變差

咁咪ok lor
好多野都要試
唔試唔知你地最後會點
最緊要安全

因為好似幾日既傾計之中，
無意間依賴左對方咁

小弟未到一齊果刻都唔會咩咩咩架

你咩唔咩咩咩其實唔緊要
只係提下你咩咩咩咩咩個陣最緊要安全姐

鐘意一個人有咩問題

新人留名

hi

施主有禮，貧尼法號慧侵 (合十)

睇到呢個COMMENT好想笑

之前因為好奇同人咩過，仲要比人唔安全咁入左

我之後都一定唔會亂黎

係鐘意佢，不過好似得我鐘意佢咁。
而佢又冇反應咁，一係ignore我咁。
佢今日約左我見面，點知。
冇再覆過我了
所以痛只有自己

咁傻豬

貓貓你d fd子牙

咁幾好啊 長痛不如短痛

決絕ｄ好既

反正都未開始

向花花說不！

唔明你地傾緊乜

有新人啊

10萬年難得嘅新人

巧令牙 。。。

其實我想問點解連登有兩個gay post

其實我都係新人黎

同點解有連登差唔多

乖
唔好理佢地
佢地成日貪新忘舊

多謝膠腸

對唔住囉我性格咁差

我一定差過你！

的確係膠腸差d

點差法

人人都係咁架啦
除左我

賤

樣衰！

你岩

最近發覺已讀人真係好正

真係好撚賤

雖然我都好中意秒讀不回

因為高登年代大家意見不合

我想搵個人已讀吓都冇
有冇人可以比我已讀吓啊

新入post有個傳統
想知再講

咁我又唔會成日已讀人既
淨係有D會令人唔上唔落既野已讀人

PM ME

想知

咪話左好似連登咁...

想G

比tg我先

講咗死全家

我已讀您ok?

喂喂hello
無膽臭雞呢
我餐飯仲有冇影。。。？

錯了， 無放過你在眼內🤷🏻‍♂️

Sorrrrrryyy

係咪有陰毛
利申：毒撚毒到冇tg

幾時去食

已毒人牙青

哇哇哇

貓貓唔好死。。。

ＯＫ

下....連登開黎賺錢 搶生意

佢都差我好多餐。。。

冇。。。

奶我

食咩先

呢到開來搶仔。。。

你冇陰毛？

我地都搶到咖 主力唔喜熊

tg唔見左你

吉記

幾時？點解？

因為愛

@helloisthis999

你有咩想食，有咩唔食呀

我9up咖咋
btw巴打幾大？

唔食香草 唔食羊 唔食邊爐 唔想食辣
唔食熟蛋黃

原來第一條問題咁直接

想食片皮鴨☹️

30CM

代答:唔食你

20

同年

啊 同埋無膽雞

MEAN!

拍拖3個月 拎出黎講

鐘意d咩？
會唔會鐘意我

上次去北京都搵唔到黎食。。。。

所以想搵真愛就唔好靠app

唔撚識食 走寶
見都未見過就話唔食

香港有啲酒樓都有超好食
不過勁貴

唯有去北京樓食

男性化的一號仔
睇到r哂頭
幾撚時男性化嘅=1
陰柔=0
教壞哂

我有嚴重偏食

又係01

「好多都係非同志嘅人自己作，例如咩熊族、猴、狼之類，其實都係圈外人自己將同志外型分類，同志圈從來冇認同過，某程度上都幾唔尊重。」

Bear果d都唔係gay slang 咁咩先係

啲人以為0嘅一定係陰聲細氣弱質纖纖

大把人都搵到喎

物化0仔！

洋腸
唔會

下。。。

落巴！

咪就係
食過番尋味！

睇你點睇嘅啫

所以生唔高。。。

進取啲！

我淨係肥同唔肥 仲有靚唔靚仔

玩咁大
btw 1/0?

認真

睇下貓貓就知0嘅一定係陰聲細氣弱質纖纖係錯！

咁呢啲係基本要求嚟

N$NT

咁無野，唔同你傾了

咁以型補型。。。

通街都係WO
你係咪入左故宮搵食

我中左後面 OK?

熊同豬 點分？

我剩係得熊會講得出口

太遲了。。。
不過如果食到姚明可能有得救

我成隻巨人咁喎

我自己分:
熊係有舉下鐵咁
豬冇

所以咪話錯!

咁樹熊呢

吓邊到 我行哂成條東直門大街都冇

點會呀呢啲地道嘢食嚟㗎喎
通街都應該係

但我有食蠍子

有幾大
其實我都唔清楚
可能10

咁我要改名做甜心豬寶貝了

處！ 是咪？

心諗jm9
咁柒嘅term點講出口

咩吧先

到時冇人搵就爆

秒回到兩點！
你問我答

可能去左東大門

不了。。。

我都想落基吧睇下野
平時落正常吧多

其實唔係冇嘅。。。。
但衛生情況。。。

韓國狗也不想去。。。。

快Ｄ
等睇
唔好走數

[member]依家d男人好小器 ［/member]
對唔住囉

要睇嘢使乜落吧
中環大把

樹熊仔好好丁
可惜佢唔來呢邊

行過門口都一眼睇哂啦
上環嗰兩間

你係牙

可能要去張保仔洞。。。。

ＣＡＬＬ ＭＥ 齊天大聖！

點解我見到係 口爆

有圖 ？

牙你老母

我唔飲酒

咁EXPECT入面多D野睇嘛

自爆

。。。

點解咁覺得

冇野玩既

咁我做天蓬元帥啦

唔係成日落既，
有FRD叫咪落囉 #

大戈戈系。。。

係

孫悟空變豬八戒呀你

可能佢係台仔
台仔好鍾意咁分

絕交

收風都係上年紀熊叔多。。。

著晒衫有咩睇

雜食性動物

呢排無聊入左D TG GP
D人係咁話去兵兵

成個韓國我剩係想去呢到 冇了
仲有北韓

我上身係孫悟空
下身係豬八戒

頭頂係沙僧

廢事嘈
唔知你有心定無意

幾果2_歲仔，
叔叔不了

真係？？
我以為係萌萌正太type

岩

第時仔仔同你嘴嘴點算

岩啊
後生洗乜入呢D地方

你比我睇咪得囉膠腸

我懷著最毒的心腸。。。

咩來

經常被人嫌棄嘅一群

咁事實係點解你蠍子都可以擺得入口

Same

正太

唔係
係大戈戈個種
仲有好直仔FEEL
問題係佢係0

話 唔定佢條仔食蜈蚣

貼錯。。。。

>////<

就算佢係1又點

好正咁

原來你懷住我>///<

當有人連米田共都擺得入口 你就會覺呢D係小事...

D人鐘意好似係少少肌肉既0咁

雖然label左咁

下。。。
你知唔知基ＰＯ冇野多 就係正太多 你想同人鬥正太？

吓 其實都算唔錯
炸蝦尾味
10個難入口但0個難食

睇過

呢d先搶手

微胖真係唔錯

ＥＨ
不了

唔認同
你睇貓貓同花花。。。

真心正
ＭＡＮ０

人家ＳＨＹＳＨＹ

小弟正正呢type

唔好飲咁多啤酒

靚仔解決所有問題！

然後錢解決到靚仔解決唔到既問題！

圖呢

@貓便

所以有錢先有仔

昆蟲類食物真係頂唔順

屌死佢

想多了

最憎啤酒

你一定好搶手

發夢夢到佢唔係正太來的

哥哥收唔收兵？

您都以為係呢！？！？！

係有錢先有得玩靚仔

哈!

唔信您問吓佢

有錢先有得包

真係唔差 我發誓
雖然我唔敢試其他。。。。

玩app好多人yo
但我唔太理阿，其實
因為唔太有興趣

然而有興趣果d就唔受

樣我唔評論啦
但係佢矮我少少大隻過我好多

冇你地CONTACT

等貓貓收我做兵就岩

原來就係你呢啲人哋點hi你你都唔覆

成日都係咁架啦
講真我覺得依家APP入面D人個樣都怪怪地

咁您鐘意邊type
我手頭上有幾位荀盤

唔係個個都係唔理既又

@花花

全部相都執過
出嚟又像一回事

幾位=
1)膠腸
2)花花
3)貓貓

完~

開來見我

冇相呢?

要有錢成點 先有得玩

你話into very handsome 點HI得落

真係唔夠膽

唉，今日本身見一個我有感覺既

點知佢又甩低，冇左人影

我都冇佢

係執完都怪
已經唔計SNOWMAN

你對佢有感覺啫

原來我係佢手上

今晚去得好快

我d icon 有emoji遮住

是你嗎？ 手執鮮花的一個

我呢排好忙
唔係可以約你

唔錯唔錯

想屌人

歡迎

算啦。講黎只令自己唔開心

總之唔係正太啦
有D 似NXXI 個類掛

唔好咁燥

膠腸禁快想ｙｏ我

想翻牌子？
哼！

佢渣住我我又渣住花花

佢有D似3WING咁

請受無名一拜
再拜

ＹＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯ

肉丸呢

傻啦
本少手渣一堆牌都未得閒番
雖然都係爛牌

唔係個個受架

比人彈鍾

我有霸王龍齊格忽烈多
您點夠我鬥？

做乜突然咁熱鬧

膠腸 我地可能position唔岩呢

為了迎接您

瞓左

因為有新人入咗嚟

因為多左新人=我
刷存在

搞咩

同埋我

唔係啦
Ｎ＿＿＿ Ｗ

好難得呀

看得自己。。。。

同我奶！

用紅毛泥脫眉毛先

算啦明架啦

果d囉，明晒

目前顯示的是以下字詞的搜尋結果： 霸王龍齊格弗烈多
您可以改回搜尋： 霸王龍齊格忽烈多

新人你好
請受小薯一拜

。。。。。。
真係好嬲
好彩我都叫算做多眉毛
而家一個個隆咁

信我啦 呃你做咩
不過講講下佢真係似3WING個種

兩個新人?

我呢隻係高級版 閃咖

腸腸唔好唔開心啦
有咩唔開心同無名講

點稱呼大大

呢個不得了，想試

成條無左會無咁怪

omg...

你地試過咩地方玩

你鐘意嗌乜咪嗌乜

聽講李生周圍叫人俾套舊校服佢

臭鳩

又係佢，算吧啦

收聲啦臭貓
搵水泥封你閪啊

呢件得唔得？

玩啲乜

冇。。。
我依家睇緊羅拉唔想訓住

你係咪真係見過佢先

默書？

泳池個沖涼房
好刺激

之前男朋友著校服我J到一地都係

好惡。。。

喂喂喂夠啦夠啦
肯有圖未 唔係點討論？

一件校服算唔算一套。。。

唔識默要罰

李生係邊個

搞中學生

用間尺打ＰＡＴＰＡＴ

cap。。。。
比佢睇。。。。

錯一個打一下patpat?

男朋友係著返以前嗰套定係…

算啦
唔知仲好

幾多人？ 2個人租party room ?

對住臭貓係咁上下

背唐詩

第一日識？
咁惡㗎啦

著佢個套

嚇親ME...

Size啱就ok

佢不嬲早瞓

唔好啊佢唔知我連登名架

而加啊。。。

刪名再俾佢睇

我都畢左業成個世紀...

我同佢食飯飯wo

我唔夠膽着返自己個套

佢都唔知我有上post

爆肌既校服

仲有薄到會透視嘅

我都係瞓先。。。。

早抖

賤貓邊個比你訓
用水泥埋左你

Good night

聽日仲要趕工。。。

係啦係啦
乖

諗起以前中學成日J其他男同學既底底
明明係褲都透到

再會啦無名。。。

有冇lace

男校都有野ｄ睇

我都訓啦無名BB

哈囉 受唔受新人吹水

有既話應該上左

都幾多嘢睇

嘩今晚有咁多新人

我個套間中仲會拎出黎著

早抖腸腸bb

着返自己嗰套感覺好奇怪

例如呢

你都早D訓

另外有套係白衫白褲 特登買
入面唔著然後淋濕哂

pe堂係更衣室

中學個陣都係著住佢啪, 唔覺得怪

More

咁進取

點解要特登淋濕曬

新人的晚上

岩，就算係中學生都應該要揀

見到個靚仔正太

分左手一排 間中諗起對方
搵新對象又俾人彈鐘
試過唔諗感情野但又自己出返黎

有冇相睇

你越唔想諗就越會諗到

訓先了 聽日要返工

偷拍唔到 不過睇樣都應該係mb

晚安啦咁

要返工 不了

Mb真係有樣睇
睇幾個中幾個

你雙眼就係羅更！

你睇下我

你唔錯

唔係我分架 我分呢d冇咁準

有眼光

山系.......

洋腸難d

咁你 fun 唔fun？

你依家咩意思？

咁夜仲搵老師？

因為我試過分錯咗食過檸檬 日遊

睇本土會易好多

冇錯就係日遊

其實佢件衫得個樣
夏天焗冬天凍

對本土已經冇乜興趣

好似有一次 不過佢應該唔認得我

我唔識睇南亞裔

其實好難唔諗起ex嘅
有時都會想知佢最近點
但要話比自己知你而加係用朋友角度去諗

咁尷尬都唔想認得啦

拍拖都係白人實際d
要搵一個靚仔+大學畢業+自由派,
既南亞實在好難

下？

屌你突然咁大張圖
嚇到個心都離一離

似坤哥 唔岩我

原來係迷信大師

揀返個？

都係老師好啲

深夜秒回

我呸

回左去邊

我終於要返香港啦
發現snow影相好得人驚 毒撚都變cute cute

下...

我以為你鍾意帶綠帽

其實唔關分錯事

想問花花你比貓貓屌左幾多次。。。

做咩偷睇ＭＥ

森之妖精 RIP

你俾人帶過喳嘛

係可以好可愛㗎
著住大樓既可愛正太

Billy RIP

冇囉
我咁醒點會比人帶

受啊！！！

woooo
要再返過上去？

攻啊！！！

屌

骨仔攻貓貓受

有懶人包？

？？？

有大劉包

but liu

您想搵咩懶人包先

甘比係我偶像

????

要阿 返黎四日

佢⋯⋯唔太得

仔仔話我個頭似妖怪

仔仔？？？？？？
又邊到黎嘅仔仔

我都係搵30cm假9餵飽佢咋。。。

短小也可精幹啊

會唔會試食左先

上海仔仔。。。？？？

毒撚嘅心情你唔明㗎喇

真正嘅毒撚係街都唔出

好耐冇出過街

我都係

唔計番工番學既時間 都係留係屋企
又冇乜朋友 點解我咁毒

like me

想有個男朋友俾我攬住/攬住我訓

又呃人
U bitch!

你現充

但我用腳都餵唔飽你呀！！

點解腸腸禁鬼早

係幾得

你都唔明

你先係現充

我地都係

我同波波都係毒

兩個現充互相指責

咁我同肉丸都係毒

不嬲都早

吹大d

Hal仔

果然系淫豬

下 我同你講同一句野咋wor

偶像小豬

因為你既表現方式好淫邪

係mint pig呀

嘩 大忙人上水

小便

又會係咁

咩

岩啊 就係你啊大忙人

做緊功課

咁乖既

屌 我都要拍片

打緊Proposal

拍乜片

諗起都
btw乜proposal?

活動proposal

社工哥哥

以為你上莊添

xavier係日本 好可愛

我好似同你一樣大

又唔係讀大學

咁得閒嘅？

快d輔導我

好似要鍾意wanna one 了....

肉體輔導要不
JUST KIDDING

心靈先

我好吹得架wor

要傾PM我la

連登點點pm

留拉囉

Tg 安全d

限時列社工加我為止

比時間我down留先，
見係腸腸，我down番

補多句
頭像係本人

傾計姐

社工弟弟
哥哥有心事

我身心都要治療

正呢

1001